［集思廣益］欣師YY靚字金句收集區

我先

珍惜開始，亦不無端結束

最好解釋埋你對句說話感受、聯想

我聽完呢句野好珍惜有機會跟欣師學中文
亦唔會無啦啦唔交學費

時間有限 但永遠足夠
結果發現係完全唔夠

我們不輸能力，只輸時間。
佢啲門生玩多幾年dse一定有3放心，只要繼續補欣師

人生5**

你地唔補我都係牛屎

無憾始於力盡以後❤️

留名待笑

冇yy
根本冇可能有5**

利申 有補intensive 有用skills 最後 2

5年無補, 唔記得晒